成場波明顯巴塞其實唔係好夠打

唔係雲迪克啲隊友出事
根本就唔會輸

vvd航住美斯tap in
保住過人不失

世一中堅停落黎欣賞messi入波

其實成隊配合唔到世一中堅

係 所以 利3－0 疤

我估佢應該有叫隊友埋
但唔撚醒目啦啲隊友
ynwa la 下場黎過啦雲師兄

Vvd:我逗撚住你班懞撚仲唔標！

雲迪克愛助攻睇波

頭2球都輸佢
世一中堅
講真碧堅今季仲好過佢，唔係個底太花之前派太多膠嘅話應該一早上神枱

你老母就唔夠打 中撚左幾多次龍 唔係攻擊多就勁嫁傻西

屌你

我無野需要補充啦

緊係唔夠打啦

我地好真軍的 呢球真係靚

你仲有冇野要補充

同意

真

屌你推左3日都仲有

係呀碧基最撚勁喇

樓主走先 呢到有我頂住

係4:0

洗撚你頂

yes

美斯今年決賽又要睇波了

你得閒嘅入巴區逐個起底推返三五七年都得